11月 聖祐 g持區 (•ᴗ•)

嗨

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

王swag！welo！

yeah！！！
全娛樂台最高汁會員集中地！！

你地去左邊 嗌左成日都唔入黎
牙swag呢

幫你召喚佢
@swag

佢失蹤咗...

勁靚仔

點解仲未出現

🙄唔知

點解咁正...

swag！wong！

swag係咪bam左呀

G！持！Ong ！😎

牙！Swag！

遲！到！swag！

😅求樓上welos原諒

繼續高汁推po啦

三大高汁welo到

起身喇

呢d大圖好正

係 好鍾意佢beanpole

ig

型！

仲有

勁q

係 唔知望緊咩

😂

得意到死

王swag又去左邊 做乜咁靜

🙄

唔通佢棄ong

佢應該好忙

ok我等佢

Wa 無可能既事😒

😭gay妹

我愛邕聖𧙗

Q到咸！ ！ ！

等 寂寞到夜深😚

係咪忙到撲街

又改返名嗱

咁快發現到

間歇性無心機打開連登

再見王靖雯

牙ong 早晨

代答早吖

通左宵無訓

睇波？

靜！ 蠅！ 蠅！

早晨

勁靚仔..

勁秋天feel

最鍾意#2

鐘意#1 🥳

最鍾意呢4張...鍾意全部的佢..

嘩 咁sweet 小妹你平時Cow死仔？

繼續TSH

佢今日送早餐俾我食
好sweet

留d俾我

Tsh d相無能敵

好qq好想要 😯

買！

Ong可唔可以接好小小既劇本呀

今日又通頂？

差唔多訓啦，再咁落去好快猝死小左高汁welo推post g妹又唔訓？

早！唞！

我訓唔到

早晨！

戴左😷都咁型

漆黑中既螢火蟲閃閃發光

叫佢口罩ong

Wa 呢張型到

早晨g妹
我bb今日都好靚仔..

早吖 係囉超型仔

日常為Ong b 打call

Ong好似準備solo

終於

期待

哇佢對我撒嬌

唱緊淫k？

係

有無得揀Ong b坐枱

岩岩up左新版 不過都係1.05 beta最好用 但又睇唔到你地d豬仔icon

咩新版 連登？.？

係 又落返去1.05 頂唔順新版

有咩分別-.- 依家連登無廣告幾好

我坐緊佢大比

放開佢

新版 (an) 問題係每次去返個app會重新載入 係由最開頭畫面入

舊版唔會 不過又睇唔到你地豬仔icon

掂左?

跟我上房 ？ OK 😏👌🏼

今晚通頂?

No la聽朝要早起有野做😩

嗨welo

岩岩訓醒= = 今晚又可能通頂

想聞下咩味

yay

早

啱啱見返呢張相 ，好正

佢對住我黎射= =

想買香水了...

go

早晨welo

叫錯 swag

好正...

好想買衫啊
無錢

正正喔

g妹係睇錯名定咩

你轉左紅字睇錯啫

轉左之後我自己都成日睇錯

GoodgoodgoodgoodgoodMorning Mr.ong

早吖

哇
我❤ong

= =又黑

歡迎新飯

🙌🏻🖐🏻🖐🏻🙌🏻

Ongb早抖

咁夜都唔訓

x2

qq喎swag

【tvreport獨家】[邕聖祐將於明年1月在韓國舉行首次粉絲見面會]6日，據tvreport獨家報道，邕聖祐將於明年1月在首爾舉行單獨粉絲見面會。他於今年3月以泰國為開端，曾舉行過「ONG SEONG WU 1st Fanmeeting Tour」海外粉絲見面會，此次是他首次在韓國國內與粉絲見面。此次粉絲見面會在首爾舉行後，預計還將在台北-泰國-菲律賓等地舉行。

無香港

如果返工搵夠錢去台北搵佢！！！

應該可以拍手

睇吓到時候可唔可以畫幅畫仔比佢同喺佢耳邊講
At eighteen is really trash

咩畫仔

佢畫左一年都仲未畫完既畫....

比返小小face我牙ong好wo

係咪佢

系

✌🏻

😸 test

咩料

點解我隻貓仔用ios睇咁樣衰

阿swag有冇發覺我所有g持區都推得好慢

An機隻貓仔咁q

G妹有無聽juno 同黎明首新歌 忘記和記，幾正

覺唔覺今個月Ong po 推得快左= =

以前d人係咪話雷頌德係偷歌賊

有咩呢個我唔知，聽完淨係諗起黎明和記系列個堆廣告同歌

‪Ong Seongwu‘s Fanmeeting ‘WE BELONG’ ‬

‪KOREA - January 11‬
‪THAILAND - January 18 ‬
‪TAIWAN - February 15 ‬
‪PHILIPPINES - February 25 ‬

‪

賓賓有fans咩

又會完美到咁既？

佢完美正路野黎

佢同daniel解散之後第一次同台🤔

orly swag

曾經都幾鐘意佢兩個互動

我都係

呢個越南show 咁岩Ong daniel 志效都係齊到

佢兩個係咪仲拍緊

🤔係啦

Ig d kpop星page好似好多都係賓賓同印印搞 🤔

🤷🏼‍♂️🤷🏻‍♀️put your hands up 🤷🏼‍♂️🤷🏻‍♀️

要咁q ?

❤❤鏡好qq

去左bkk 🤔

超型

認同

今日V

早晨swag早晨welo

今日